懷疑細個阿媽成日咒我，搞到輸晒牛熊😔

打靶仔

OK 我俾 6分

6/10

幾好笑 7／10

左一巴右一巴

已微笑

5/10

呢個好笑 8/10

笑左，笑埋右
7/10

你個名

10/100